個個都話去報2019年des oral

其實教統局將啲學生分成第一年考dse ,考retake 既一批，超哂齡既一批咪得咪，分成三批人，到時話要oral玩人班連登仔就你眼望我眼係度9up,跟住哂自己時間😂

考評局無你咁得閒慢慢分